# Вежливый водитель #

Действия «-»:

* Подрезал
* Едет с превышением скорости
* Говорит по телефону
* Не включает поворотник
* Не уступил пешеходу
* Ууууу
* Двойная сплошная
* Встречка
* Запрещенный поворот
* Газонный парковщик
*  Бибикало
* Широкий на парковке
* На запрещающий сигнал светофора
* Я первый на перекрестке (явно за стоп линию)
* Поворачиваю с любой полосы
* Не соблюдает дистанцию
* Помой меня
* Даже спасибо не сказал
* Не крась когти за рулем
* Сусанин



Действия «+»:

* Пропустил 
* Красавец(-ца) (красивый человек)
* Пропустил пешехода
* Чистюля
* Бог парковки
* Мега-Логист (знает все кратчайшие дороги)
* Вежливый (говорит аварийками спасибо)
* Бесплатное такси (подвез и денег не спросил)
* Чип и Дейл (помог в сложной ситуации)
* Молодец (предупредил фарами об опасности)
* Сказать спасибо 

Бейджи 5 уровней: бронза (3 бала), серебро(5), золото(10), платина(20), бриллиант(30).  Можно повысить и понизить уровень.  
Бал – голос пользователя (+/-). В минус бронза не уходит. 

Бейджи:

* Добряк (1,3,11/1,5)
* Красавец(-ца) (красивый человек) (2)
* Вежливый (7/18)
* Чистюля (4/17)
* Бог парковки (5/10,12)
* Мега-Логист (знает все кратчайшие дороги) (6/20)
* Щедрый (подвез и денег не спросил) (8)
* Чип и Дейл  или Супермэн(помог в сложной ситуации) (9)
*  Чекист (предупредил фарами об опасности) (10)
*  УУУУУУУ (“-” действия)
* Злодей (1,5)
* Невежа (18)
* Помой меня (17)
* Бог парковки (10,12)
* Сусанин (20)



Звания:

* Новенький пользователь (при первом запуске приложения)
* Первый день за рулем (от 0 до 4 баллов)
* Начинающий (от 5 до 14 баллов от уникальных пользователей)
* Автолюбитель (от 15 до 39)
* Опытный (от 40 до 79)
* Вежливый водитель 1й дан (до 5) (каждый дан по 50 баллов)


Ограничение - 1 раз в день на оценку с текущего аккаунта одного другого
Авторизация через ВК и Facebook
![Без имени-1.jpg](https://bitbucket.org/repo/ABLRKG/images/407636123-%D0%91%D0%B5%D0%B7%20%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8-1.jpg)